真人版《阿拉丁》預告

見到件差仔 都唔開胃

但係本身阿拉丁都係差仔

正得多

有無喬寶寶？

南亞狗神燈

亞叉丁

細個最鐘意既迪士尼卡通
仲有獅子王

唔吸引